中大Black bloc終於發揮最大功效

邊個再叫人著其他衫 我見一個屌一個